---
layout: post
title: 'Grupos Makers em Geral'
date: 2020-03-22 17:46:41 -0300
categories: GruposMakers
by: 'Carlos Delfino'
icon: 'credit-card'
questions:
  - question: 'Makers Vs CoViD-19 no Whatsapp'
    answer: '[https://chat.whatsapp.com/FNwu90IbaK4C2g4jnjzIAJ](https://chat.whatsapp.com/FNwu90IbaK4C2g4jnjzIAJ)'
  - question: 'COVID-19 Air BRASIL - Fast production of assisted ventilation devices'
    answer: '[https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=3042980365746620&id=100001040600047](https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=3042980365746620&id=100001040600047)'
  - question: 'Modelagem - Projeto Contra o Vírus'
    answer: '[https://t.me/joinchat/LBLmhxklKYs76TRa1hpp5Q](https://t.me/joinchat/LBLmhxklKYs76TRa1hpp5Q)'
  - question: 'Impressão e Prototipagem - Projeto Contra o Vírus'
    answer: '[https://t.me/joinchat/LBLmhxwfhBlw6cDAQPtOWQ](https://t.me/joinchat/LBLmhxwfhBlw6cDAQPtOWQ)'
  - question: 'Insumos para produção - Projeto Contra o Vírus'
    answer: '[https://t.me/joinchat/LBLmhx3IVZ-U4xVBiorQzA](https://t.me/joinchat/LBLmhx3IVZ-U4xVBiorQzA)'
  - question: 'Usinagem e Produção  - Projeto Contra o Vírus no "Frontier tech 4 COVID action"'
    answer: '[https://t.me/joinchat/LBLmhxizI7tuUH0M68FPJw](https://t.me/joinchat/LBLmhxizI7tuUH0M68FPJw)'
  - question: 'TI  - Projeto Contra o Vírus no "Frontier tech 4 COVID action"'
    answer: '[https://t.me/joinchat/LBLmhxrS6ul9KmTAq5a2mQ](https://t.me/joinchat/LBLmhxrS6ul9KmTAq5a2mQ)'
  - question: 'Engenharia Biomédica e Saúde no "Frontier tech 4 COVID action"'
    answer: '[https://t.me/joinchat/QkdZghpiAJ7hFevyUP3g1g](https://t.me/joinchat/QkdZghpiAJ7hFevyUP3g1g)'
  - question: 'Legislação no "Frontier tech 4 COVID action"'
    answer: '[https://t.me/joinchat/QkdZghsvjF1eCvF2DxvBXg](https://t.me/joinchat/QkdZghsvjF1eCvF2DxvBXg)'
  - question: 'Hospitais e Gestores Públicos no "Frontier tech 4 COVID action"'
    answer: '[https://t.me/joinchat/QkdZghfxTnK5XyeL6vu4oA](https://t.me/joinchat/QkdZghfxTnK5XyeL6vu4oA)'
  - question: 'Comunicação no "Frontier tech 4 COVID action"'
    answer: '[https://t.me/joinchat/QkdZghR-U8tRCQMnUxsYwg](https://t.me/joinchat/QkdZghR-U8tRCQMnUxsYwg)'
  - question: 'Formulário para cadastro no "Frontier tech 4 COVID action".'
    answer: '[https://docs.google.com/forms/u/0/d/1tANjc2v1v3GJge_3a1-31EVyM-owL060Apkx0A_Lq90/viewform?ts=5e74ee9b&edit_requested=true](https://docs.google.com/forms/u/0/d/1tANjc2v1v3GJge_3a1-31EVyM-owL060Apkx0A_Lq90/viewform?ts=5e74ee9b&edit_requested=true)'
  - question: 'Grupo de e-mails esforço colaborativo entre hackerspaces'
    answer: '[https://groups.google.com/d/forum/respiradorhacker](https://groups.google.com/d/forum/respiradorhacker)'
  - question: 'Grupo do Telegram esforço colaborativo entre hackerspaces'
    answer: '[https://t.me/joinchat/CQ-Afhu3TDUdFYWklEdcYw](https://t.me/joinchat/CQ-Afhu3TDUdFYWklEdcYw)'
  - question: 'Google Drive esforço colaborativo entre hackerspaces'
    answer: '[https://bit.ly/RespiradorHackerLib](https://bit.ly/RespiradorHackerLib)'
  - question: 'Github esforço colaborativo entre hackerspaces'
    answer: '[https://github.com/RespiradorHacker/](https://github.com/RespiradorHacker/)'
  - question: 'Slack  esforço colaborativo entre hackerspaces'
    answer: '[https://join.slack.com/t/respiradorhacker/shared_invite/zt-cz8b6iv8-nPnewxJh1r5T3ZdAZIX_PQ](https://join.slack.com/t/respiradorhacker/shared_invite/zt-cz8b6iv8-nPnewxJh1r5T3ZdAZIX_PQ)'
---

Grupos Makers no Whatsapp, Telegram e Facebook.

<!--more-->
